RV全員為動畫《魔髮精靈》續集配音 官方海報公開還原可愛本色

角色名同頭髮顏色都襯返5位成員！

由美國動畫公司夢工場製作的3D動畫音樂電影《魔髮精靈》（Trolls)於2016年首度上映，原版由Anna Kendrick和Justin Timberlake聲演主角，戲中可愛角色和多首原聲帶OST也深受觀眾和樂迷喜愛。而即將在今年4月份上映的續集—《魔髮精靈：唱遊大世界》（Trolls: World Tour）中，Red Velvet（RV）的5位成員也確定加入原聲班底，將以配音和演唱形式參與聲演戲中的「K-POP Trolls」與全世界的觀眾們見面。

Red Velvet 9日晚在官方社交網站上分享了5位成員參與《魔髮精靈：唱遊大世界》的角色海報，Irene聲演粉紅色頭髮的「Baby Bun」、Seulgi是黃色的「Gomdori」、Wendy是藍髮的「Wani」、Joy是綠色的「Ari」，還有Yeri是紫色的「Kim-Petit」。小精靈版的的RV不止角色名字和造型可愛，連頭髮顏色也是5位成員各自的代表顏色，可謂是「度身訂做」的角色。

該動畫片的製作人表示：「Red Velvet在追求多種音樂風格的同時，也給全世界的音樂粉絲們帶來了獨一無二的魅力，選組合作為K-POP的代表卡士，亦是卓越的選擇。在一起錄音的過程中，成員們不僅展現了各自的個性，還完美地融入了『K-POP TROLLS』角色中，讓人不禁期待Red Velvet的活躍。」此前《魔髮精靈：唱遊大世界》公開的官方動畫預告中，可聽到Red Velvet的歌曲《Zimzalabim》在背景中出現，還有RV成員講英文對白，均令粉絲們表示興奮和相當期待。電影預計4月於全球陸續上畫。

期待喔❤️❤️❤️❤️
準備去韓國日日睇呢套野了

Seulgi❤️

Happy Birthday ❤️❤️❤️